達哥都轉會玩XBOX 索粉：有冇對鹿戰鬼呀？

我要玩豬豬俠

仲突登讚xbox 個手制
你叫班索狗點搬龍門

冇排等，試玩會零大作一定係新機有bug搞唔掂

收錢轉會 mic記份約一定好肥

枉PR上年動漫節上台9秒9遞紙巾比你抹眼淚
當我索condom

冇對鹿=冇game

達狗玩咩都冇人理

佢早幾日先試完PS5喎

擁抱大灣區 上鬥魚開正播

正確啲咁講啦
佢一開始開台係用XBOX 360
之後出PS4先轉PS4
如果呢代係玩返XBOX SX, 咁都係回歸返姐

佢不嬲三部都有晒

要轉會啦

你就弱智，達哥點會冇買主機
索狗不願面對事實

達哥好型

佢唔係不嬲ps xbox兩邊走咩

大把傻閪以為佢只玩ps4

Dead rising死save 果陣咪就係xbox

屌打九成連登仔

這就是″兒登″

佢以前開live玩last of us個期都仲同緊kmdd個班玩forza碰碰車
其實同Xbox淵源仲深過ps 幾年前高登仔圍屌佢收錢幫遊戲做宣傳 同達粉兩邊日戰夜戰 就係因為叉盒

無計班友仔真係當佢玩死ps

舊時睇佢一向都係玩xbox360
同埋gamer有晒兩部有咩問題
唔通有pc就唔可以打PS咩

見佢開台會玩 手機game, switch, pc, ps, xbox